應唔應該Set個Deadline比美國？

如果係X月X日前唔將法案放上參議院
香港人將會撤底抛棄Non-Violent Protest

逼美國通過法案既同時
有哂口實做野

大家點睇

義務幫你仲要俾你set deadline
拉

邊個負評？
講下好喎

美國參議院成日受慣壓力，有乜野問題

水月竹廿竹弓竹尸

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢地點會係義務幫
我地係要同佢deal

再者香港人的確係就快頂唔順
表達我地既迫切性好合理

推

講到一定搞到violent protests咁😂😂

反對set deadline比美國

估計香港其實系貿易戰談判嘅一部份，之前黃之鋒曾經講過叫香港人十月一號打後要繼續抗爭，意味着其實美國可能已經有個劇本喺度。

估計至少要去到簽署第一階段嘅貿易協議，先至會知人權法係點樣樣。

好啊, 咁過deadline點先. 係咪裝修美領?

咁D人成日話美國佬唔支持呀
我地咪用呢樣野黎deal佢提早通過法案囉

你用暴力對美國有乜影響呢？
死線係俾你有手段影響或打擊佢既談判對象
美國係助力，唔係談判對象

從來所有國家都係談判對象
佢地幫你係因為佢有著數，唔係人情
記得我地當初都開美國戰線黎同佢deal

法案主要係對美國有利。
香港失去民主 = 美國唔俾優惠香港。
美國失去既野唔多架。
你威脅佢，佢睬你都傻啦。

set deadline就係要佢改劇本

把自己看得那麼高

人地一定要幫你
仲要好似迫人限時內做野

我冇威脅佢
只係同佢地坦承相告，真係頂唔順
唔該快D過

之前又打曬飛機講香港影響世界？

咁你用左暴力抗爭佢就無左單買賣？
影響左美國乜野先
我當埋你哩個錯既邏輯係可信，你都做唔倒任何效果

係
因為唔做就會死
香港形勢急切，限時冇乜問題

唔做係你死，人地無影響喎

用左暴力抗爭佢地就要改更多既劇本
比起提前審議人權法更加複雜

有
證明左參議院見死不救，一手造成一個咁既局面
兼要重新再改劇本

Cc台低能野獲獲新鮮

一句講晒
人地理鳩你咩！ 幫你一把仲要嘈，欠你架？

複雜左，甚至唔做，對佢地個貿易戰都無太大影響
咁點解要理你條死線

獲獲on9

this is not how politics works.

連popo都路驚你deadline啦

因為香港既形勢會變得更嚴峻
而最大既責任就係美國參議院身上
呢一點已經係人道核彈

我明白真係頂唔順。但佢地真係冇義務要幫。
人權法講左幾年，現家先叫做真係有曙光通過，想攪炒都要佢過左先得囉。

我地可以再另外請求國際人道救援、給予受嚴重傷害巴絲外國居留權/政治庇護、強制港府經濟/醫療上補助受影響市民等等。

叫人改劇本你可以唔使諗，一定冇可能，人哋都有人哋嘅部署。

簽咗嘅第一階段貿易協定再算，如果你支持人權法係出路嘅，做嘅嘢應該係好似黃之鋒咁，為美國增加貿易戰籌碼，而唔係俾人麻煩。

唔夠，加發射原子彈攻擊華盛頓佢哋就知驚。

你咁同恐怖份子有咩分別
你知唔知條法案宜家cake左係邊先

咁包裝成一個求救訊號都冇問題
「我地懇請美國參議院聖誕前審議人權法，否則香港示威者好難再維持Non-violent protest」

我覺得好自然

咪傻啦，我當你升級到死幾萬人，共產黨坦克屠城
美國最後就會深切哀悼，然後強烈遺責北京，跟手美元同港元脫鈎，香港成為新彊2.0
到時美國就真係大賺啦

你覺得過左人權法件事就完

下當初邊個話再同香港政府set deadline
果個post我開，成幾千正評

坦克屠城唔係大家最鐘意既結局咩

首先你要分清主客先

我地可以影響同打擊港共政府既行政同日常秩序
set 死線當然合情合理，你宜家話set俾美國，點有可能正評？

唔係
但係好多人話想過左先呀嚇

灰心說話就講埋今晚，聽日起身就忘記左佢啦

「我地懇請美國參議院聖誕前審議人權法，否則香港示威者好難再維持Non-violent protest」
你打人道牌，我打番人道牌
有問題？

點講你先明，都話你無野影響或打擊倒佢
你無資格set死線

「我地懇請美國參議院聖誕前審議人權法，否則香港示威者好難再維持Non-violent protest」
「我地深明non-violence既大義，但係事到如今，冇人權法呢樣有效制裁到佢地既野，Non-violence係好難繼續落去」

大雄 : 叮噹限你聽日同我搞掂技安m如果唔係...

冇本錢唔好亂咁set deadline/time table,唔係落唔到台.到時過咗deadline又冇料到，你嚟收科？

佢答你：noted with thanks

拉

點講你先明，我唔係威脅緊佢

我答佢：咁恕我唔可以繼續non-violence

主客分清楚未

你做乞兒迫人俾錢，都要話你唔俾我就唔起身，臭住你門口
但宜家我地連哩個臭住人門口既能力都無，死線只會俾人覺得似大種乞兒，老奉要幫你咁

你講到你係大台咁

然後你可以點呢？

你都識講香港

老馮幫你既咩
你求人仲要吹人？

你憑乜撚嘢咁撚大支嘢？

pull

你宜家講緊美國喎
一條bill就算係總統都唔係話過就過
都係嗰句你知唔知宜家點解cake住左先

set deadline比自己先啦 過左deadline就唔可以再幫自己搵藉口
G20又話等G20過
依家又話等人權法過
到時人權法過左大家就會話乜都唔好做等制裁
革命又話無槍 不了
到時真係比哂成堆軍火你又話唔夠老解打 不了
popo都打唔贏點會支持你建國

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到(2)

幫手推依個post好過啦cc台精英

參議院唔肯放佢上去

你話要violence Protest
有幾多人肯同你 violence?
成效有幾大？
到時更多手足陣亡邊個救？
叫美國佬飛過黎救？
香港係粒棋黎咋

如果112個集會一個「盡快」都冇我切

直接無視美國啦，幫就幫，唔幫就算，無限期咁拖算點？

戰場係香港，死既人都係香港，點解要為左個未知之數按兵不動？

點解要將自己睇成粒棋
粒棋冇話語權？

On9 有乜撚籌碼？港共都唔撚理我地deadline美帝使撚理你，on撚9

有話語權，但無影響力啫
我地係要拎倒最大利益，要放大自身價值
而唔係做大種乞兒

我都唔知你講乜鳩 9唔撘8

屌，有冇睇新聞，人哋講緊彈劾總統，乜都要人讓路，我哋係老幾呀？

暫時影響我地既唔係總統彈劾議案，但2019年內過唔倒，就真係好大機會，要讓路俾彈劾案